[BL] 第106回召集腐男腐女

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

First

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

做咩ko b

偏頭痛發作 痛到想嘔

收收皮先 痛到暈

瘋狂正評ko b

必利痛幫到你

日本「冰上王子」羽生結弦 成功衛冕花式滑冰金牌 66年來首人

點解我會係咁諗起yuri on ice

因為yoi原型有少少來自佢

講左咁耐都未見限b同櫻b嘅女神相嘅？

櫻女神已下線

瑞士三角朱古力

笑得好少女好羞澀好受

係咪腳痛 所以2個都好似就住就住咁？

係都j你先啦女神

可能係
結弦bb摸人大髀

佢同啲仔仔好有愛

美心d蘿蔔糕真係唔好味

食開自家製

有無食過黃金糕呀
正過年糕

咩來?馬蹄糕?

黃金糕係香港其實係咪唔入流

好正

未食過 好似幾正咁

我有食過 唔識講

自家製有食，小店嘅都有食
但美心最難食最貴

有呀
不過今年冇買亦冇人送

傻豬
點會

你唔鍾意食定點
印尼鋪會好食啲

咁你鍾唔鍾意食年糕呀

連鎖店不嬲唔好食又貴

去啲印尼鋪頭買唔好幫襯連鎖店唔好食架又貴

侵

年糕好難食呀

你咁得閒既
唔洗服侍肉丸呀

兩樣都甜椰椰
黃金糕無乜咁而且爽口

個口感有啲似軟稔稔既菠蘿

你食黃金糕係咪有啲咩奇怪既經歷呀

例如食完肚痛果啲

agger 所以唔識講

口感有咩咁核突
我哋係咪食緊唔同既野呀

唔洗 佢傻左

差d係facebook用左我d gif圖

ko b仲有冇頭痛呀？

頭先瞓咗陣 而家好啲了

咁要休息多d呀

你頭痛會唔會係飲食唔均衡

好

咁樣會頭痛㗎咩?

缺鈣同鐵係會
缺鐵仲會脾氣暴躁

啊啊啊啊啊!!!可能係牙 我好躁底
咩食物係有好多鐵質?

你地有冇啲行為核凸行為/習慣

LIHKG @ Android

好核突牙但好撚好笑

肉類

預埋我呀唔該

牛 波菜

尼到都好多肉肉

咁我食粉b得唔得?

你平時食開啲咩架

魚 雞 菜

食得多唔多呀

一時時牙 有時好少有時海量

芝麻比肉多好多鐵
你試下有無咩改善

你。。。你。。。。。。。

食多啲芝麻糊得唔得牙?

我先係大總攻 屌爆你哋

我。。。我。。。乜鳩牙?

得呀但唔好起勢咁食囉

ko b 可能練葵花寶典牙

有冇文推薦

正牙禾鍾意食呢個

裡面好多文推薦呀

同你一齊練應該會快啲

個名咁奇怪嘅

我唔切 練唔到

猛一雨哥哥

又要去拜年啦我

我發現好多推薦既文我都睇過曬

雨......雨哥哥

遲啲再推新
唔得閒整理住

魔道祖師睇左幾次
冇法，我睇書快過睇漫畫好多

ko b切咗我俾你嗰條

？？？？

me受傷了

我要肥婆圖

啱牙 書好睇
睇咗肥田新書未

出現了

包你打到丁軟

bb 仲健在牙禾未切
fing俾你睇

我唔認作者 我係標題黨
覺得啱feel就會睇 所以重生類一律無睇

奈子變感冒童

嘉頓雜餅已買 聽日去郵局寄左佢

我都麻麻重生
我鍾意強強 竹馬竹馬 校園

買咗幾多罐

校園
強強要睇設定

有冇睇過 兩小無嫌猜 十個好睇牙

有點印象 陣間睇睇

你cls㗎嘛

一罐

假如bb好精準

咁睇天官賜福，攻受好正好甜，攻對受一往情深，暗戀左八百幾年先敢正式見面，受係太子殿下身份尊貴，對年下仲係細路既攻好溫柔！

係咪精修版都睇左
有無睇埋番外漫畫

有睇精修
漫畫冇⋯

唔洗sad啦
你知我最錫你

忠犬受is me

link裡面我貼左漫畫source呀

假如有冇拍拖

假如仔仔依家有無拍拖

雨哥哥

mimi

你都有茶哥哥

落b識貨

你哋兩個好萌

雨b
搭車搭到頭暈已經腦殘到打錯左

落b

有無同仔仔既閃野分享下呢

樂b鍾意邊d呀

我未嬲完佢呀我

強強正 王道
重生睇情況

做咩嬲佢？？

嗰日行花市全程拖手仔

你叫佢自己答

好勇呀
仔仔點識架

唔勇 完全冇人理我地
app

祝你哋幸福又甜蜜

希望啦 依家好掛住佢

佢去咗邊？好甜蜜呀

佢返左大陸 dum低我幾日

基本上雨b你講嘅我都o岩
不過仲有骨科啦

無錯我都鍾意

係咪初戀拍左幾耐

我幾多歲呀

收皮啦你

年年18

諗起都仲係扯火

假如b幾多歲 年上攻？

笑死禾

假如bb咁細個咋

我都係得17歲咋

以前嘛

快要弱冠

弱冠 又學多個新字

你無時無刻都咁青春啦bb

睇得多古風都會識得

我知...五十年前丫嘛
其實最緊要係心態要年輕

你鍾意睇古風小說?

係牙我哋冇咁膚淺

都ok鍾意

呢度好多人都鍾意睇牙
話說你同父母出櫃未?

同啲冇基本邏輯嘅人講嘢會嘔血

我明呀

農曆新年公海淫亂派對

冇

打你

侵仔唔准蝦人

蝦人

做乜鳩

說好的肥婆出浴照呢

請問你可唔可以代替樹熊寶既位置,
係黎緊新既一年負責比我蝦呀
??

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
禾要肥婆

我話唔得你係咪會唔蝦

係呀

是但啦

就一於蝦你啦

[url]點解D人覺得澳門狗值得統戰?

LIHKG @ Android[/url]

姓玄條友真係弱智

睇開d

強攬侵侵 再狂搣面豬登

呢啲辣殺唔好理

成班小萌受真可愛

侵侵可以入嚟同佢辯論下，我睇唔過眼佢成日自以為有本passport同有層所謂就睇唔起人，仲聲稱自己喺澳門讀law

遊遊快啲保護樹熊bb

讚美你哋都有錯? 莫非你是猛一?

冇興趣討論依d題目

我一個屌曬你地咁多個都得

(攬) (咬你)

我係10

不！唔係題目，已經係一場邏輯思辯同弱智（自稱law）嘅爭論

亦冇興趣教邏輯學101

受真係有鋪癮好鍾意認自己係攻

咁遊遊快啲保護假如bb
唔好俾侵仔得逞

做攻同做受既比例係點

猛一確定 但呢度仲有個超級大總攻

啱啱想問 10比例1:9

佢之前先認自己係忠犬受猛野
猛受就有佢份

我哋心有靈犀

頭先以為出面嗰個小狐狸係不要

Bob:兩年無見，菲律賓心穎肥咗又靚咗！

呢個真係幾似

喂呀

嗚呀被萌到

假如仔仔好萌Q呀

真人唔萌 睇到嗰樣=狗也不屌

6:4

真係咩

一星期都有一次

性福美滿

好奇一問，你地有冇互相見過大家

佢叫咩名話?等我google吓佢咩來頭

發夢見過算唔算

使唔使咁謙先 聽聞成個gay po都是男神

咁我當有

佢地個個都係人生勝利組

咁就見過晒啦 全部都係男神女神

一定係包括埋你

我暈啦

喵

唔包
我圍觀架咋

至少有本錢呀
好過我依d卡樂b多多聲

viutv做緊蠟筆小新 頭先小新瞓風間隔離面紅害羞

痴線

呢度個個都有本錢牙bb 包括你

假如係咪同男友出街都唔會理人照拖手仔?

5號做Oscar 但應該睇唔到

講講下突然有啲驚 佢會唔會有上呢到呢

一目連同大天狗好型

冇 比佢知道我講我地啲嘢出黎應該會發脾氣
佢應該冇上連登既習慣

#metoo

上次講左佢發我脾氣既野比個friend知
跟住佢嬲左我

咁冇上開連登應該唔會知你嚟呢度嘅
或者佢可能偷偷mon住你

唔會既 不過真係想知就私底下問啦

肉丸一直以為你上連登討論種米

真嬲定假嬲?

我細佬仲係巧京京 同男友喺出面唔敢咁親密

結弦bb真係好受牙 男女都會被吸引

我大街大巷都唔會啊 但冇乜人咪會痴住佢

14定係17定21天？

佢話佢唔鍾意將兩個人既野share比其他人知
但我純粹問我friend應該點tum佢

笑死禾
係19天

冇錯

屌 好撚柒

講唔講得男友大概咩年紀?
有啲人真係唔鍾意俾外人知自己嘅事 咁下次唔好講就好了
你錫佢面豬一啖咩氣都消晒

好甜牙 真係幸福

罵戰中

侵仔同肉丸又係好甜好幸福 真係葡萄

又同個玄生嘈交?

我都算好痴身

我以前以為男男一齊唔會好似男女咁痴身 但見識過原來都唔關性別事嘅 係性格嘅問題

啱 我有女仔friend都好瀟灑

瀟灑嘅女仔 型棍子

還好 我同佢性格算互補咁

每日都好似地獄

我發覺零仔同佢身邊嘅女性朋友性格都會係調轉
我有個零仔朋友女人過女人 直頭係八婆

點解牙侵仔?

狗崽

荒連

其實扑扑b唔好理佢啦
依d人十成十膠假/真心膠黎
Don’t make stupid people famous

粉紅色肉球
可遇不可求

me拍左5個月都仲係處

真係又pure又true

因為你守身如玉

泰劇？

咁我又冇

係牙 一睇就知泰仔

早個月睇左水男孩！
好撚正

好想參觀三角朱古力工廠

泰仔都好撚高汁

正牙三角朱古力

其實道教咒語好多都押韻
應該可以Rap出黎

同意

rap咒語

侵仔係咪食過?

大俱利真係好撚正

有時太過灑脫又唔得 會俾人詐型架

點解呢?

掂手仔好萌呀

Now Thailand people in the crowd
But only you can dance with me

So put your hands on my body
And swing that round for me

話你唔搵佢唔緊佢唔上心......下刪一萬字

都係 會成日俾人問係咪住深山

燭俱利冇得輸

同埋俾人叫你扔左部電話去啦
你都唔覆機既

大俱利so sexy

哇 咩好野黎架
好正呀

係牙
白白豬成日俾人詐型?

係一個遊戲嘅cp 黑皮叫大俱利伽羅 好鍾意佢好正

倶利ちゃん係正～
但AWT48 仲正呀
AWT48 夏の單独公演決定 !!!!

AWT48咩來?

Detonate~ me~~~~~~
Shoot me like a cannon ball

Evaporate~ me~~~~~~
Kill me like an animal

Decapitate~ me~~~~~~
Hit me like a baseball

Emancipate~ me~~~~~~
Free the animal !
Free the animal !

你起下我底就知係邊一個game架啦～

係呀 男朋友係痴身型
我份人又好獨立 所以唔係咩都同佢講
之後就會俾人無限發展詐型

偶像團體（笑）

十次有六次係做攻？？

刀劍

性格呢家嘢唔係話改就改 咁唯有見面時加多兩分肉緊補返數

(笑) 笑咗

嗚呀

邊套野咁大尺度

係呀 有時要賣萌氹下佢

黑執事？

笑咗 其實咁樣好甜

少爺俾人虐待緊

嗚呀sm

好虐呀不要再說了

你班友仔心邪
正常情節

吓吓吓係真虐待

不是sm呀ko b
係上次你貼過嘅虐到呀媽都唔認得嘅雙胞胎呀

佢成日詐你型即係好着緊你

動畫還好 扑扑b你睇漫畫就明

記得返了 真係好虐

agger so sweet

萊納攻x貝爾托特受

嗚呀第三格簡直係高潮樣來

雙子好適合玩threesome

4次

呢套野都幾腐

好唔純潔呀上面班友，思想污蔑

btw腐就係本來傷風敗壞，變態飢渴

肉丸係咪已經比你開發做受開發得好好呢

巨人另外一對BL CP

冇錯 已經熟悉佢構造

大家咁話

都係既
佢有一日唔詐我型就驚驚啦

好掛住佢

你係點樣開發出嚟架
係咪頂到佢菊花裡面某個位佢就會好似被電擊咁

見到佢詐型係咪會暗爽

陳庸公善射，當世無雙，公亦以此自矜。嘗射余家圃，有賣油翁釋擔而立，睨之，久而不去，見其發矢時中八九，但微頷之。 康肅問曰：「汝亦知射呼？吾射不亦精呼？」翁曰：「無他， 但手熟爾。」

康肅忿然曰：「爾安敢輕吾射！」翁曰：「以我 酌油知之。」乃取一葫蘆置於地，以錢覆其口，徐以杓酌油瀝 之，自錢孔入，而錢不濕。因曰：「我亦無他，惟手熟爾。」 康肅笑而遣之。

飲極水都好口渴

我的妹妹不石能這麼可愛
呢pair cp 正呀 男主其實係吐糟受

係咪食左太鹹既野

哈哈 會心諗：又黎料啦 準備作戰
其實都開心既

味精野好勁架

食個陣唔覺得太鹹
食完之後行街越行越口渴
返到屋企飲咗三杯水都解唔到渴

好正呀..有冇本本呀

係咪食左重味精野

我飲可樂會解到好神奇

頭先食野個陣有飲呀
我而家都好想再飲可樂，但屋企冇

點解咁快到初四呀

揀老公要揀呢個

聽日要洗衫
之後去郵局寄野,
買ikea然後返屋企燙衫
跟住食晚飯同睇戲

sad 佢仲係大陸

聽日唔早起身搞唔哂堆野又積落後日

賢妻

老師啊啊啊X10

睇咩戲？

唔係呀

黑豹

唔係

=3=

BB

嗯...嗯

傲嬌侵寶寶

佢啊⋯⋯

我係事業型男人

你喜歡就好

唔係
我會有自己既事業, 有自己既成就架

假如好溫柔

係嘅係嘅

點解要蝦我

因為你平時蝦人多

見到侵侵喊就覺得好萌

假象

羽生結弦溜冰真係好好睇
睇完好有衝動睇冰上的尤里..

半點咁早呀

甘b都好早
半點識貨
我睇完想重溫

岩岩收工

腐女同事係咁推我睇

我...約左人食早餐呀

識野

明記？

好健康
我都想

唔係啦～佢唔住依邊

某日本中學男生可穿裙

估唔到日本既學校都可以咁開放

我假人係為左大家好

侵仔食咗早餐未牙?

食左 同丸寶一齊

你今朝冇煮一齊出去食?

@閱巴

大俱利小朋友好萌

世初?

煤炭屎鬼

鬚鬚

我可以！！！！

d貓真係好可愛呀

食左大家樂

呢個好正呀

今日冇郵局

奈子同ko b貼既貓貓好萌好QQ好得意
侵侵貼果d好襯佢內心

無毛貓好似老鼠牙

點樣好襯我內心 ??

笑咗

不過呢隻品種好似係好溫純 仲要係名種來

要睇埋個正面先

好得意 軟淋淋

蝦佢地

但我有d驚佢個樣

隻貓光脫脫
內心鍾意唔着衫

我唔似你

GIF圖

大家體諒肉丸嫂做工人好壓抑好需要發泄

侵侵真係好迷戀佢

點解今日咁熱

好熱呀但又冇陽光

超熱牙

呢個係平行時空嘅侵仔來

頭先喺深水埗見到個道友wing wing哋咁

佢最有我既神態, 或者我想表達既神態

好彩著左一件姐

係咩 幾涼爽呀

你靚仔定佢靚仔啲

侵寶沒有贏的gay會

其實我都好鍾意貓
不過無養 (太大責任

pearl靚仔啲

粉紅色hoodie

我唔敢著粉紅

冇乜鮮色衫
見新年就應下節

milk係我鍾意個類型

綠衫嗰個?

假如bb一定著得好qq

係
其實係靚仔就得但依隻做老公就岩岩好

點解呢隻做老公好?夠搞笑?

有咩令你咁樣認為

因為見親男仔著粉紅都係好qq嘅

dirty pink正呀

我有呀

好想同真琴游水

我想奶zayn腳趾

純粹講外表

我係

其實呢個係咩節目來?點解個個鬼都好八婆咁嘅?

你唔著先係最qq

dirty pink

奈b 粉紅暖男男神

眼鏡斯文鬼仔

正式宣布「處女黨」已經全部變曬「被破處女黨」

有爆料睇

十分之認同
假如着Q d引誘仔仔

好嬲呀一開個櫃全部都係出前一丁嬲到我落街執返其他牌子既麵

出前一丁有咩唔好

太可惡 呢隻麪狗也不屌
粉b唔好嬲 落去買辛辣麪

連肥9都嫁得出了
港妹真係唔憂無人要~

好難食牙

苟姑娘係最正嗰個喎粉青 肥咗都咁靚嘅女女只應天上有牙

母親大人 講極都唔聽…明明咁多牌子揀 返到黎又係出前一丁
ko寶

辛辣麵正呀

100%認同

佢就算肥咗都唔錯

出前一丁都嗌難食
你地一定係未食過真正難食即食面

香香覺係最正

尼個真

越來越鍾意香香

辛辣麵係咪好辣架

睇完爆料覺得佢好貪錢

最好食覺得係正面 個麵質

仲有樂施

講樣姐

冇捐呢個呀 好嬲

成包粉落曬先覺得夠咪
759之前有隻韓國杯面 辣得黎岩岩好
好正

講樣真係靚就算肥都靚

以性換糧就唔評論
但你慈善機構要人以性換糧無野下話

包辣粉唔落係咪就唔辣

d慈善機構都唔係第一二次出醜聞
拎人地d善心去做壞事真係好仆街

係呀
但包辣粉先係精髓

直頭冇味

你地唔捐錢連糧都冇得換, 要餓死
估下作為一個非洲少女會揀餓死定揀賣身?

咁可以買嚟食最多唔落辣粉

雨b唔鍾意食辣定唔食得辣？

可以捐第間姐

無國界醫生, 樂施會, 宣明會都係咁;
應該間間都係咁

辣牙但好好食

真係好嬲

淨係得呢幾間咋咩

你有無睇內文

其實最大問題係本身窮點解仲要生咁多
依家有慈善機構援助會唔會仲生得仲多

呢間都有類似問題

班人唔聽勸又唔用套搞到係咁生

LV SS18 d袋幾有睇頭
終於唔係大陸人專利個幾隻老土款

d慈善組織去到會做埋性教育,
不過d低端人口好盲塞, 你睇天水圍深水埗就知

佢哋係識得用都用佢哋就係鍾意生仔

你想買呀，你唔係同肉丸儲緊錢咩？

側孭果啲岩貴婦侵你用

又亂fing錢一陣俾肉丸鬧

睇下姐 我而加先有時間睇

唔知要喺星巴克攞幾多糖同紙巾先補得返條數

肉丸平時鍾唔鍾意買名牌衣飾架

我覺得d衫好醜
係我唔識嘢

拎包糖返去妹吓妹吓

我都唔識欣賞

有張相人同埋衫袋都係暗色乜都睇唔清楚

佢行山系風格, 主題係旅遊唔知乜鬼咁話
我都唔鍾意, 純粹係睇袋

我係armani之友

唔係又花又姣dng

armani suit？？

suit主力係Gieves& Hawkes
係中環艷壓群芳, 誰與爭鋒

貴衫着上身會又驚整污糟驚整爛
衫都係平既粗着自在啲

利申 老豆出錢, 我窮

好想見下侵妃美貌呀

點樣艷壓群芳法呢
啲衫係咪妖味濃呀

通常身體個比例係咁
H&M, Zara, U記, GU 70%
名牌 30%

肉丸會唔會着你啲suit

唔岩身 西裝一定要訂

咁你鞋全唔會都好多名牌？

點同你解釋好呢

總之就係仙氣

去街鞋全部普通野

身型差唔遠褸可以些牙着掛

佢高過我

膊闊應該唔合身

侵仔玩唔玩錶?

索一索 可以回復青春

你貼佢啲models着既suit嚟睇下點

有埋起死回生之功效?

肉丸有健身應該壯壯地同有胸肌

正呀
侵仔 俾我索下

而加有 好可愛

即刻去玩下先

好想索好想奶

佢比佢搽開樽香水你索

仲等緊時裝侵大師講解衣著心得

2018年春夏系列

除咗顏色花紋唔同
深色款睇唔出同其他牌子既suit有乜分別

冇心得

分別在於剪裁功夫同布料

黑山老妖

羨慕死我

新一年目標：變瘦！！

每一年既目標黎
食個蟹粉豆腐鍋先

雖然我唔識睇呢啲剪裁功夫同埋布料，但係個款全部都好靚

當然直接過去消費
仲捐乜春姐

有冇7-8萬字 書睇？
想睇古風多 不過現代都ok

但個d保值

睇唔出各款牌子 d cutting有咩分別喎？
係咪特別修瘦腰定點，修腰好岩誘受着

好想錫侵侵

sorry r bb
你指呢度？

實物易睇d ,
同埋有時身材唔完美先睇到功架

btw 你分唔分到英,美,法,意,日既西裝

點得 淨係差個膊頭已經著唔到

你指係唔同國家既牌子？分唔到呀，不過通常啲着得人靚醒神既都有種誘受禁慾既味道

想磨沙但今朝又敷左修護面膜
好似好哂料咁

唔係 唔同國家既西裝有唔同既剪裁同風格

度身訂造果類就話姐，優閒果隻褸款都唔得？

可唔可以具體啲講

彈性彈性

骨膠原呀
我陣間都敷下 而家好似隻鬼

西裝就唔得 會好似校褸feel
先唔講一個佢地唔同生物品種
淨係身高 膊 手長已經唔同
點解要咁做

校褸 即刻變鈍又得

索完侵侵面膜都唔駛敷

步驟應該係先磨走啲死皮先敷喎

所以佢話依家好蹝料

都冇索到

你唔覺得着男男情侶對方啲衫好sweet sweet架咩

本身唔諗住磨沙,
但又悶悶地冇乜野做想磨下

佢唔係話敷完再磨沙先嘥咩

How come

想同雨b私交

咪話lor

個d係bf恤衫/hoodie

要加埋suit同under

咁情侶裝呢 ??

想太多了
Sheshe 都唔會些牙個奶擒啦

suit身型相差大些牙唔到
但底褲我覺得係會些牙既

肉丸著淫零底底

邊個話 同size都會些牙

我都覺得會底底會

講解好具體，英式勁修腰呢款最正好適合誘受，艷壓群芳就係咁解下話，腐國不嬲都覺得啲衫設計得特別基！

無錯，size就算差少少都會照些牙！

［基因］鍾嘉欣可愛囡囡旗袍look同大家拜年！！！

LIHKG @ Android

嘉欣個女好萌

我覺得情侶交換衫褲著sweet

啲仔成身都着對方d衫真係超sweet 好有愛呀

西裝，殺呀，殺個片甲不留

Gieves & Hawkes have a strong history of both service to the military, and hence to the British royal family. Hawkes & Co. were granted their first Royal Warrant in 1809, during the reign of King George III.

Gieves & Hawkes presently have all three main Royal Warrants, appointed to HM The Queen, HRH The Duke of Edinburgh and HRH The Prince of Wales.

鞭打調教

Louis

但啲仔仔要衣著品味差不多先得

有冇看似猛攻但事實係受

我支持Louis鞭打你

扑扑要三次元?

有冇年下攻配大叔受?
二次元三次元都照殺

鞭打佢 打到背脊爛哂

唔得牙 佢啲兵仔會打死你

鎖係地下室禁錮

好想俾大叔攻

burberry d男裝都有浸gay味

sugar daddy

burberry都唔少

唔是sugar daddy 都得 要有佬味既 粗獷既

琴晚睇咗個短篇 有個外國美少年對一個日本大叔一見鍾情
終於都打動大叔芳心奪得美人歸
好正牙有冇年下攻大叔受漫畫推介牙??????

禁錮play

地盤有好多佬牙bb

呢期開始覺得自己同呢個圈子愈黎愈遠
小說漫畫又無哂心機睇
我係咪進入左怠惰期

閱巴代替Louis俾侵仔禁錮

不過我係咩都唔想做

新人 我都係咁牙
漫畫勁耐冇掂過 都係琴晚睇咗個短篇咋

好正 地盤佬 廚師
顏值唔高唔得

由寧死不辱, 到主動求我虐佢換水同食物
乖乖聽話換床舖,書,頸圈,電視
到最後愛上比我虐

又或者純粹折磨到佢ptsd

[black]me want sugar daddy !!!!!!!!!!![/black]

3個鐘以內都可以
3個鐘以上就不了

hi
我打開夜x同卡xx搵左兩個鐘都搵唔到一篇自己覺得可以睇落去既小說

樣決定一切
醜嘅死開

又要顏值高又要佬味
吳鎮宇鍾唔鍾意?

新人
你腐咗幾耐？

呢個叫做斯德唔知咩摩症
好恐怖牙

我由中學開始啦，依家已經讀完大學出黎做野啦
當時仲有msn
我應該係呀姨級既level
以前睇開既野依家d小妹妹可能聽都未聽過

你睇開咩漫畫牙咁?我可能會知

可憐既Louis一係斯德哥爾摩症候群, 一係創傷後壓力症候群

講d嚟聽下
茶b應該識
我都有玩msn㗎 但我唔係腐咗好耐
你對上一本小說是什麼？

如果好樣衰嘅甜心爸爸ko b你得唔得

我諗新人君嘅意思係指當年仲有msn嘅時候佢已經腐緊
其緊我都係

我睇過本韓漫個受俾攻禁錮 跟住搞到有斯德哥爾摩症候群
愛上佢離不開佢 好似仲幫佢殺手

我最近期有睇完既應該係yuri on ice
（我印象中呢套野都有一年 ）

唔知你地知唔知咩叫今日是魔王
（講出黎好似暴露左年齡咁好羞恥）

我知牙

樣衰成點? 如果阿伯我都可以 但樣衰要睇吓咩樣先

我諗新人君嘅意思係指當年仲有msn嘅時候佢已經腐緊
其實我都係
又打錯字

當年我仲save落好多夜神月同銀魂顏藝gif

成年真係幾耐下
姐姐 今日是魔王 係咩嚟㗎

我知呀 只係太長冇睇過

我家姐好鍾意今日是魔王

孝哥

老老豆豆 我覺得鍾嘉欣佢老公就係樣衰甜心爸爸 呢個你得唔得

我要子華爸爸

夜神月 靚仔

係你想咁樣比肉丸對待下話

錢就ok

唔少什麼

吓吓吓 佢好樣衰喎 唔得牙
我想有個田北俊咁嘅甜心爸爸包起我

你要俾佢攻喎

侵s collection

田北俊都得。。。

你地都重口味

新人歡迎
有無睇開歐美腐劇同基劇呢

唔貪心 50路波叔/金城先生/碧咸 已經夠

阿伯嚟講算有型啦

咁都好過亞視鵬......

今晚發夢 立即得

。。。。。

笑死 亞視鵬評分表係咪1

子華神我都要 好正牙

都有唔少係我同丸寶既衣櫃 反應而d&g其實得三四件

過份 禾係乃就唔忍喇

我都有煲開美劇同睇marvel 嫁
應該係自從STUCKY之後我就迷失左搵唔番我既熱情
到底呢期有咩好睇

ko b咋

Stucky係咩嚟㗎
你要睇小說定係劇啊

唔想

奈子清楚到好似匿喺佢哋衣櫃呀

齋諗都好興奮
子華daddy

所以我決定瘋狂打丁洩憤

唔係！
亞視鵬好d！！
我錯喇

變態佬牙巧京京

我又打 seed

係侵肚入面嘅bb

我想睇gv 但未返到屋企

仲有個的士陳負分

我想重拾番當初入腐海既衝動呀
我好雜食嫁你比小說/劇/漫畫/drama我都岩嫁

奈子 : 侵媽媽 禾要飲奶奶

你呢個時期係咪好耐喇
試下追下肥田新書啦

呢期有挪威劇第三季講gay支線
攻受好靚仔多床戲接吻好正呀
美版queer as folk 有無睇過

u係生化樣
唔敢再想像負分係咩樣

痴婦

負分係畢家索樣

咁sugar daddy係呢啲年紀喎
呢啲年紀田北俊絕對係靚仔啦

啊啊啊啊啊幾時先收工牙

月L for sure

啱牙雨b 阿伯嚟講算高汁 我可以

其實我都搵唔返當初鍾意公子歡喜個段時期嘅感覺

子華bb都做到我地嘅daddy架

呢個名好熟

唔好講咁多快d比個名黎

佢d書好正牙

侵妃媽媽：奈b飲drink啦你！

好快收得工
其實你有冇放過假

阪口毒太郎參上

我呢一兩年都成日睇小說
但作者名靜係記睇焦糖冬瓜一個
等我Google下先，可能有睇過都唔出奇

有牙初一放到初三

子華洗乜做daddy呢，大把女鍾意佢啦，倒貼都仲得呀

skam

me都想倒貼但冇本錢

子華神真係好正 有智慧的男人

男神

公子歡喜而家好似冇寫
有冇睇肥田金剛圈靜水邊河漢？

glee

幻想louis初初困係地牢, 比我綁住
間房又黑又凍, 肚餓又掛住屋企
而且佢得自己一個, 好驚唔知會發生咩事
一定驚同傷心到喊

諗下都興奮

你講個個glee係咪我諗個個glee

焦糖冬瓜me睇過一本
之後冇睇過
丫⋯⋯我想推酥油餅敗絮藏金玉 睇過未？

我會比奶bb飲 小朋友唔可以飲酒

奈b係小朋友

應該係
klaine

奈唔係我BB

我都覺得係

侵妃谷奶餵寶寶呀

焦糖冬瓜佢每本都好好睇
我真係fan屎黎我幾乎每隔半年就會Google 睇下佢煮完一本未
我印象中有本係畫家同被包養既小白臉 叫危險美學
仲有本係係軍火商x整容既fbi去伏底扮有錢仔（個受設定勁複雜 ）

咁丸寶係啦掛

me頂唔住喇

丸寶係老公 佢中出落我度個D先係BB

自從個男主角咩左之後我都好少再提呢套野 上幾個星期先有新聞話又有一個配角咩左

其實自從Alan rickman咩左之後我都好耐無再睇過Harry potter

仲講

點解？佢成日都話自己有左，咁谷奶都唔奇啦，佢係omega！

佢d文大多數係歐風 但係我一般呢一類
睇完絕處逢生就冇睇過
因為嗰啲主角嘅名都好難記

鬼佬名譯番做中文
全部都係叫咩咩文
我最記得佢幾乎每本都有個人叫歐里文（大概咁上下）

我翻睇都係睇klaine
finn
hp我主要都係睇小說，dvd用嚟收藏冇開過

咁禾應該叫邊個daddy

丸寶係爸爸 侵係daddy

你走開

好傷心呀
我靜係想收埋佢係深深處

冇錯！！我睇完會記唔住邊個打邊個 d名又長又翹口
你推個本畫家好似幾好睇 等我追完而家呢本再睇吓先
睇酥油餅古風文

其實我覺得吳鎮宇好樣衰
怒火街頭 鄭嘉穎

等我今夜夜欄人靜既時候睇下先

張孝全

我哋講笑咋嘛

呢個我㗎半點行開

張孝全彭于晏高以翔呢幾位都好基呀

好想睇佢哋3p
高以翔攻張孝全攻彭于晏
人型蜈蚣

彭于晏

really？？

zayn唱歌真係好好聽

我唔知d爆料信唔信得過呀

打錯字係樂b嘅特色

我老公

天師睇到若葉將羿溫住喺籠裡面，羿瞓著左，比若葉係咁撚佢好萌呀

Cause I'm a fool~~~~~~~~~ for you
And the things~~~ you do~~~~~~~

老師似張孝全？

半點已經榮升為魔法師

噗

半點b到底有幾多個老公

好耐之前睇到話始源喺鄰國拍劇入左間gay gym到好好笑

淫亂

你就想

Jensen ackles絕對係我三次元既正室

dean係受嚟喎半點
rps JJ既洋粉話佢係bitch嚟

Gay gym

你哋撞號

sam受
dean 攻

佢真係受嚟架，abo就係為佢地而設，佢仲要係omega嚟

佢地痴線嫁 咁man 咁佬 點會係受

真人係bitch嚟

我想睇後續但係冇呀

nope 你個nope

作者話無好靈感寫呢對

其實係有d夾硬嘅
哈哈哈

點樣老師攻遊遊攻老師

咩都唔想做

我成日都攤係床度聽歌 好舒服牙

好想推介一首歌，但你地好似唔喜泡菜

我都覺 但要冇人 仲要傍晚

快點 我咩都聽

都有人鍾意kpop
想推就推

覺得好似嘥緊時間

比我就追劇啦

你哋最近聽咩歌一齊推

放鬆緊姐 都算善用緊時間

我都唔睇劇

做自己覺得舒服嘅嘢 就算係攤都唔係嘥

呢個version我loop左成日

跟住呢個改編好正 細心聽下個intro同首歌出個日期同埋啲歌詞

有時 endy

出街

我loop緊Zella Day - High

呢位女歌手係咪我介紹比你既呢

好似係牙bb 好好聽

碌鳩識轉彎

ok 冇人聽

而家聽唔到牙bb 返去聽

唔洗講野啦我地

觸手先係重點

ok 報警

點解你都知報警！！！！！！

推多首

觸手正牙

ok 我以後唔講野

好好聽呀

唔好牙bb

嬲牙

泡茶啲歌要配舞先好睇

話好聽都嬲

都唔知係咪

有冇示意圖？

點解你會萌觸手架

講真泡菜歌啲編舞堅好睇

唔好嬲啦

女團既先好睇

吓好正喎

哼 唔信我 嬲返你

你聽多首就唔嬲

男團先好睇 女團冇咩性趣

點正法呢

男團啲舞唔好睇喎

邊首牙？

之前睇過條片係有個人係條街度係冇音樂之下跳韓團啲舞 笑到仆街

女團可以睇美腿

想睇吓

好睇喎 Shinee啲編舞好正

一條條滑劣劣

假如bb真係嬲鳩我牙 無視我

佢唱I am so fine 好好聽牙
但是我覺得頭先嗰首好聽d
點解d觀眾同大陸d觀眾都係咁七情上面？？
我都推薦你一首
唔好屌係大陸歌手 但真是好好聽

原來係呢個 超好笑
笑到我抽搐

我是歌手

遊遊有冇睇過觸手gv?

pornhub打tentacles就有

吓

好正 thankyou～